
# majootestcase
Aplikasi yang ditujukan untuk menuntaskan Test Case: Mobile Flutter Engineer.

## Movie App
Aplikasi ini berisi tentang daftar film dan serial televisi berdasarkan trending dan popular.

## Download Apk
[Aplikasi untuk platform Android](https://drive.google.com/drive/folders/15NMWjHR-PqrMhbrdU6LmuV4x-oW-MTEv?usp=sharing)

## Login
Login
Halaman yang membuat user dapat mengakses aplikasi dengan memasukkan informasi terkait akun mereka, yaitu email dan password.

## Register
Halaman yang membuat user dapat mendaftarkan akun sehingga user dapat mengakses aplikasi.

## Beranda
Halaman yang berisi daftar film serial televisi berdasarkan trending dan popular.

## Detail Movie
Halaman yang berisi keterangan dari suatu film atau serial televisi dan terdapat daftar rekomendasi film yang terkait.